原來習總智商有140

下緊好大盤旗

我覺得佢200

呢種youtuber 都幾好搵
基本上搵下圖再9打d 數字就搞掂

小學生程度咪算高

我就覺得佢有831

偉大既習總係宇宙第一
顛覆乜乜乜
拉得

每一步都可以行錯

唔夠羅致光高

咁仲證明都佢係天才，等於次次考試都答啱哂，同次次都答錯哂係一樣咁勁